依家光復上水發動既最佳時機

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

No 上水咁多支那狗
命都無

新年既上水冇曬大陸人 靜到仆街 有咩光復